完全冇人講728當日有咩安排

雖然721元朗係令人神共憤，但係上環開36槍亦都係，但係發現好似完全冇講過728會有咩安排。 邊到集合

728 有咩活動都未知。

727 ...

727係元朗反黑。但係728係追究上環開槍，，但係有關728既遊行既posr同安排少之又少

希望幫忙傳一傳 728 15:00
遮打集合至中山紀念公園(詳細等晏晝傾完先CONFIRM)

推

多謝提醒 我真係唔知原來728上環有活動

727 重要程度高，普通市民大家亦關注，因為元朗係無差別打人，中聯辦反正日日都響度又唔會走左去，狼來了等警察白攪一次亦未嘗不可。總之首先727一定要成功，同埋安全！齊上齊落!

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

推呀！

727係重要 但都唔可以忽視728 重點係濫權開槍 到宜家仲未出黎交代